熱狗閪天蓬元帥Peggy yip 做開社畜，wfh一日就皇恩浩蕩當公司再生父母

傻閪咁都拎黎曬，公司一直俾員工optional wfh 就值得曬啦，佢同佢d friend做開豆泥公司，今日wfh就we wa鬼叫笑大人個口咩

傻閪嚟
傻都算，仲要肥到座山咁，個老公搬唔搬得佢郁